而家遊行係一場贏左冇得分，輸左死全家嘅賭局

原本我都唔想出聲，因為我知連登仔要做就死都要做，唔會聽
不過都係抵唔住要出下聲（係，我犯賤）
我唔當你係鬼，當你真心想搞遊行

件事好簡單，你想搞完會有咩實際效果？
搞完你除左覺得自己好大愛好有義氣
會為香港帶黎D咩？
你話我無人性功利主義，係
當你自己條命都顧唔掂，仲去做一個衰左隨時仆街既行動，就算只有1%會炒車既我都唔會做
即係你去賭場落注賭一場，賭贏左無錢收，賭輸左輸身家，我賭黎做咩

要講既講曬，依獲野高風險無回報
就算只有1%炒車機會都唔應該搞
唔係次次都好似上次71咁冇事
人命無take 2
你地自己諗清楚，要負皮隨便

關鍵時間都會行出嚟

放心 今日肯定又係fake班狗冇人出